新年帶咗全班friends翻屋企玩 比老母話我

敗家

玩你老母?